為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！

講呢番說話既手足已經唔係度，但你呢番說話無人會忘記

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

啊！！！！！